覺唔覺香港人已經放棄咗中國?

覺
唔覺

放棄條撚咩,肯定雙11做速遞做撚死

中華人民共和國關我屁事咩

放棄鄰國？

見到大把後生港畜同撈鬆玩埋一堆喎

我係中國人

連登仔大把人用富途抽螞蟻,v7 淘寶沒停過

請問連登仔嘅定義係咩?

有上連登嘅香港人

咁大把人嘅定義係咩?

咁五毛mon po狗唔通又係連登仔啊？

其實買支那股又賺到錢有咩問題, 點解買左支那股就唔係黃

唔明你講乜，一個神經佬不斷搞個正常人，只有神經佬放棄搞人，而冇正常人放棄神經佬

唔係咁

正常人正常情況下, 都會對神經佬用奇異嘅眼光望兩吓，喝兩吓，
問吓佢 "你係咪痴線㗎? 發咩神經呀?" 叫佢唔好咁痴線

但係當正常人放棄神經佬嘅時候, 就會係
頭也不回，唔會再浪費一秒精神喺佢哋度

愛嘅反面，唔係恨

而係....

無感覺

咁用嗰啲唔等同五毛

香港人既衣食父母係錢

希望中國亦盡快放棄香港

唔係香港人放棄中國, 係管中國個班放棄左中國!!
自己地方攪唔掂, 係出面認屎認屁仲想搶人地方, 最後攪到一鑊屎!!

"香港人既衣食父母係錢"

請問有邊個國家嘅人衣食父母唔係錢????